麻煩愛環保既你，入一入嚟

我已經連續兩日買外賣冇飲管啦，我屌你老母臭閪呀環保狗，冇你既事可以出返去啦

正常用口接住氣水機出口 杯都唔洗

狗先會咁做

無飲管就咪撚幫襯啦

其實可以講明無飲管唔畀錢唔收貨

又要去，又要屌

我分別去兩間唔同既餐廳，都係冇